認清現實唔好再打飛機

預咗又會畀人屌我分化五毛打手

唔好再ff邊個邊個國家會幫你喇
呢到係你屋企 有人拎槍入屋笠鳩你
你期望隔離屋定樓上樓下會幫你？
你畀到咩利益人啊
換轉係你都會等佢地一死一重傷先出黎汁雞喇

我地呢兩個月除咗死咗幾個手足同有差唔多六百人被捕以外仲得到啲乜撚嘢？

兩個月黎我自己只係喺616同71見到啲希望

知大家好攰想苦中作樂用啲輕鬆嘅方法行落去
但差唔多時候要提高返警覺
一旦開始習慣舒服就會開始鬆懈就會自己收自己皮

最後會好似雨傘之後咁 心灰意冷覺得付出咁多乜都得唔到而選擇逃避 但係問心你真係覺得今次再輸對方唔會斬草除根？

行到呢步先停落黎嘅後果慘撚過新疆
要記住我地已經冇退路
不過正正係冇退路 人先唔會綁死自己
諗下我地成日on99唔衝又要死守博拉
對家大把時間但有邊次係會夾實先清？
因為佢地好清楚咁樣做連和理非都會同佢背水一戰

敵人一直進步緊
而且已經大規模咁入侵我地 無處不在
所以無論tg連登定現場都唔好畀人帶住走
唔好因為有人畀到方向你就懶得思考

愈拉愈多人 磨死你係時間問題
不如吹返次超級和理非大雞
唔正面回應就直接定死線行動升級直至攬炒
想要「中立民意」要清楚佢地離晒地
利益先會影響到佢地 要諗下點搞個政府又益到人

但唔好再講咩對準政權五大訴求重點唔係狗
你玩pubg去搶空投見到有敵人係咪會同隊友講「佢地只係殺咗我地兩個隊友 唔好忘記我地為空投而黎架 只要我地扔晒身上嘅裝表現出友好 佢地就唔會殺我地架喇 最多咪射到你趴係地 唔好忘記我地行咗幾百米先到架 你唔好浪費我嘅努力啊」

面對想將你置於死地嘅敵人婦人之仁
我懇請你地搵完杏林覺醒同星火
就舉高雙手衝埋班福獨閪同班黑狗閪到
攬實佢地試下用愛感化佢地

有唔同意見就要互屌 唔一定要有共識 但要
屌到對方明自己點諗
面對不同意見淨係識話人分化先係分化

再係咁未到開學就收皮

學生請罷課

5號聽完啲人講風涼話無力感好重

5毛數量愈黎愈多
屈返你轉頭都仲得

畀啲危機感啦屌

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

見到仲有人話咁大件事 外國好快會幫手
屌你老母喇